我支持警察，你可以打長者了

支持警察，你可以打長者了